其實勇武退場同老衲永遠離開連登一樣，都係得啖笑，大家唔使認真

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲

所以要去挽留佢哋

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

挽留衲 dee

係咪要挽留？

又幾有說服力

咁又啱喎，多謝你嘅鼓勵啊衲dee

老命認同
跳出又跳入...

只要有心，anytime 都可以返嚟

納dee竟然唔玩膠

衲dee

你早啲出post就化解到啦衲dee

漏咗人民日報：

屌你納dee

你走啦納dee

重要人物往往都係最後關頭壓軸登場

連登流亡精神領袖納Dee

突破盲點

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

衲Dee

老鳳認同

納dee好耐冇見

駁唔到

老納真係好撚高汁

即刻合理晒

嚴重懷疑佢比人hack

但我真係以為納dee會退出連登喎

衲dee終於講真話

納dee所言甚是

不死衲Dee

推

勇武既退場到底係貧僧既追求定係老衲不挽留

串到佢地應一應

挽留

高汁到

Push

最近好高汁

真

納dee 最近有冇叫雞

老衲- 人之將死，其言也善

老衲好野

老牙認同

有智慧

老大認同

納dee

屌

老椰認同。

老沙認同
反正真係勇武既話唔會咁撚大大聲同人講我退場之餘仲要屌和理非唔做野
特別係屌黃色經濟圈既人 其心可居

屌 又好似有道理

好撚正

老紋認同

衲DEE好高質

唔知點解好有說服力

難得認真po

重要時候, 衲dee 巴打出招

老黑認同

老牛表示很好

屌你，今次唔煲衲

沉睡的納Dee蘇醒了

老J認同

大東莞主義

老半認同

真正香港人可以小休、但唔會退場

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

係十年之後，香港人長期抗爭，二十年五大訴求

笑左笑埋右

講得好

屌你
第一次認同你

上左兩登咁耐，老衲講呢句最啱聽

老G認同

2021 年再戰，五大訴求缺一不可

有道理

笑撚左

勇武殺狗同老衲打老婆都一樣

一睇名就駁唔到

人生大道理

衲Dee Ho ball

岩聽

OK 你講得又岩

圓寂都講左10幾年

老段認同

好唔習慣你咁正常

納dee真勇武嚟 食開狗肉

仲信已被5毛控制嘅連登不了啦

分化
退場
潑冷水
放棄

各位諗下
最近多左幾多依類post

納Dee

笑咗

第一次認同

納dee為大局自抽

納dee 都出聲了

老樹認同

煙幕黎

老屌認同

老屎都認同

第一次認同你講嘅野

天氣越寒冷 老衲越強大

老連認同

博唔到

老屠認同, 衲dee出親認真post 都係無死角

終於明點解咁多呢類post

納dee死全家 大家笑哈哈

老白表示認同

老金認同

老納係咪修道船？

人民日報總編老衲都出聲屌了

其實應該學下改變心態, 唔好咁易起曬, 正面啲諗
勇武義士退場, 咪比佢退, 我會咁講: 我地會靠我地血同決心, 將你帶返返嚟前線, 好好休息下, 好快你又要返嚟

之前中大理大, 大家都以為場運動完咗, 結果係點? 10萬20萬50萬100萬, 啲人無走過, 只要有心, 一定會返嚟

珍珠都冇咁真

老一認同
約定大家煲底食狗肉

納dee ho ball

邊有得退
一退就俾狗搵上門

本土民主前線:「真勇武」不會輕言「退場」 . 「和勇不分」先可以撐到而家

岩啊

大陸用咗5億去策反今次分化攻勢，估唔到千算萬算 竟算漏納dee呢位不世奇人，簡單一個post已經化解敵人詭計

全日最高汁
唔返衲dee了

老我認同

老k認同

老每認同

好

老諗認同

實係同一時間咁多小隊退場啦
仲要同一時間一齊發聲明！

老釘認同

信嘅都on79

精神領袖老納 一個post就將對家網軍既攻擊化解

今日最強

衲Dee史上最高汁post

高汁post

要求將衲dee骨灰永遠放喺香港

近排咁高質

老納牛b死了
一齊整返煲狗肉煲
納dee 我撐你呀

老納衲圓寂咗幾多次

p

衲DEE好波

同意

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

老納已與勇武掛鈎

行動POST
推

納dee玩膠得嚟好高汁

成件事即刻明朗晒

衲 dee

我想ig個老衲仆街死多d

挽留手足

Diu 會唔會太有說服力

Laughed

好呀 到時咪睇下囉

好撚有說服力衲Dee

大師有理

世界唯一的老納

[長文] 要革命，請先革了自己的命

認同

高質

衲dee ho ball

G持

屌 老癲認同

返深圳啦衲dee

貧僧呢？

納dee真係高質到你

走啦你

咪走呀你

直情要放喺天壇大佛度供奉，對抗天安門既毛魔。 實行 南憎舍利子Vs.中共邪術

老H認同

拿拿拿唔好屈哂落黎

真..

sad but true

佢係趕都唔會走架

得兩登老屎忽先明有幾好笑 老納高汁

連樓主都唔玩膠就知道而家香港情況幾嚴峻

衲dee好波

一齊食香煙啦！

cls

有見地

衲dee呢排高汁

偈曰：
勇武本無罪
納dee亦非常
本來無膠物
何處惹煩膠

嬴要靜雞雞

重要時刻就知邊個係手足

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

衲dee 幾時先肯兌現承諾

agger

高汁

衲dee食左幾廿年狗肉

老衲定軍心

納dee 你老婆出番黎未

定仲訓緊係深圳人民醫院

香江第一妖僧 衲dee

中聯辦最大敵人：納Dee

我愛老納

屌 點解我會笑撚左

重要人物

屌你

衲dee打到班死黑警入人民醫院icu

衲dee 屌都唔走

衲dee都咁講

衰鬼又幾啱喎

中

有生之年竟然見到老衲認真

老雞認同

肥絲大隻就被退出

老林認同

唔爭氣笑左
Btw 都想同勇武講 和理非從來無割過
如果有日你地真係退場 我地會頂上

下次要撥多筆錢收賣老納至得

納 ching
你同你女朋友點

in 衲Dee we trust

老失認同

食狗肉、叫雞、飲酒、打老婆

老j深表認同

老抽認同

冇撚有錯 不割 乜都唔撚割 打出黎就以為真係 屌
放撚晒負 真係得啖笑

頂笑左

笑埋右

老衲

老蝦認同
首次正皮衲dee

老墨認同

老真認同

講得出黎都係假
唔係信呀？

玩留

屌你笑撚左

原來衲DEE都知自己係個笑話

又係喎

老粉認同

博左咁耐命，損失左咁多手足，唔會咁易因為啲唔知乜水係度瘋言瘋語就退出囉。咁易比人影響就做左藍絲啦

老閪認同

老崔認同

駁5刀

衲dee又撚狗

雖然衲dee平時成日玩膠
但到重要時刻總會挺身而出

一齊煲衲慶祝下

仆街

老蔡認同